# turkdevops.github.io
## Türkçe Geliştirici Topluluğuna HoşGeldiniz 
---
Github'da açık kaynak yazılımların ve kuruluşların destek verdiği Türk geliştirici topluluklarına katılın! 
--- 
Yeni nesil KİWİIRC canlı sohbet Kanalımızda gelişmeleri yakından takip edin
---
# Bize IRC'de Ulaşın
[![Visit our IRC channel](https://kiwiirc.com/buttons/irc.kiwiirc.com/TurkDevOps.png)](https://kiwiirc.com/client/irc.kiwiirc.com/?nick=DevTurks|?#TurkDevOps)
---
